義士老豆Ｘ先生:泛暴派不斷搞遊行 我個仔做咗炮灰

【#焦點】父泣訴：兒子淪黑暴炮灰 恨泛暴派藉「探監」續纏繞

反對派縱暴撐暴，荼毒青少年，去年9月一名少年參與所謂「光復屯門公園」活動，因被警察搜出藏有改裝長傘和鐳射筆等， 最終因管有攻擊性武器， 被判入更生中心，少年年屆七旬的父親向記者泣訴兒子是暴禍犧牲品！父親表示，兒子本來不關心政治，但泛暴派不斷搞遊行，還以爭取訴求等美麗糖衣包裝，愈來愈多人被煽惑參加，兒子也是出於羊群心理， 「人行我又行」，之後更用盡種種藉口外出，然後換上黑衫，戴上衝擊裝備……而肇事的改裝傘是暴亂現場有人遞給其子的。

父親探監時，哽咽質問兒子為何不聽他的忠告，竟然走上前線，形容兒子思想太單純，沒有深思熟慮。「呢一代後生就係做事不想後果，人咁做跟住咁做，死十次未得天光！」他低頭慨嘆，「依家我個仔做咗炮灰。」然而，故事還未完結，當父親以為兒子已受到法律制裁，得到教訓，可恨泛暴派還去更生中心「探監」，繼續纏繞。他擔心兒子在這些暴亂黑手的煽惑下，難以回頭醒悟。

義士，如果佢真係你老豆，一定心好痛，希望你無事快Ｄ出來，依Ｄ老豆，第時唔駛理佢，佢只係怕你搵唔到工俾唔到家用

大公爆 拉

我有Ｄ信，廢老太多，好多手足俾老豆迫死

因為你侯生唔做砲灰 唔改革。你個仔咪做左犧牲者。

自己唔做 個仔咪幫你做囉

藍屍老豆想法可能性：

1.個字做炮灰，幫泛民攞光環
2.個仔無腦讀屎片，唔信老豆既人生經驗
3. 接受大公報訪問，想個仔學佢咁為國家

【大鳩報】父泣訴：兒子淪鄉黑炮灰 恨奶共派藉「探監」續纏繞

奶共派縱警暴撐支共，荼毒廢老，去年7月一名57歲吳姓廢老參與所謂「721恐襲」活動，因被記者拍到手持武器有組織及預謀地襲擊元朗西鐵站內的市民， 最終因暴動罪， 被還押候審至今，廢老年屆九旬的父親向記者泣訴兒子是鄉黑政府勾結犧牲品！父親表示，兒子本來不關心政治，但奶共派不斷搞撐警活動，還以保家衛國等美麗糖衣包裝，愈來愈多人被煽惑參加，兒子也是出於羊群心理， 「人打我又打」，之後更用盡種種藉口外出，然後換上白衫，戴上衝擊裝備……而肇事的武器是720「撐警反暴力」集會上有石姓人士遞給其子的。

父親探監時，哽咽質問兒子為何不聽他的忠告，竟然走上前線，形容兒子思想太單純，沒有深思熟慮。「呢一代後生就係做事不想後果，人咁做跟住咁做，死十次未得天光！」他低頭慨嘆，「依家我個仔做咗炮灰。」然而，故事還未完結，當父親以為兒子於721恐襲現場心臟病發倒地，得到教訓，可恨奶共派還去荔枝角收押所「探監」，繼續纏繞。他擔心兒子在這些鄉黑份子的煽惑下，難以回頭醒悟。

飛天南，如果佢真係你老豆，大家一定心好涼，希望你有事快Ｄ正式坐，依Ｄ老豆，第時落到去都唔駛理佢，佢只係怕你喺陽間搵唔到工燒衣紙俾佢。